屌哂所有女朋友唔肯扑就搵sp/叫雞既人［2］

原帖：

睇都冇睇嗰個post
標題已經太噁心

其實好難討論落去
雙方價值觀唔同
由佢地覺得自己叫雞冇問題,條女出去搵SP就有問題已經唔駛討論落去

唔好咁痴線啦 有女朋友就專一啦 搵sp已經嘔心 仲要叫雞

冇睇個Post, 話唔定只係一班女朋友都冇既毒撚係度鳩噏

某啲連登仔真係覺得叫雞好似好威咁
叫雞冇問題
有女去搵sp叫雞仲不停合理化件事

其實講咁多都冇用，不如各位絲打帶眼識人唔好同果啲人拍拖結婚就冇問題

正評不解釋